發覺香港d白鬼都幾撐國安法

1個2個都話其他國家都有
但唔諗下自己係民主國家出黎

noted with thanks
不過我會繼續反對

為左錢既左膠

你得香港鬼佬都係為咗搵錢
你阻住佢搵錢實屌你